有冇人有聽程璧？

好喜歡她的歌聲🎈
好適合這樣潮濕的天氣 坐在窗邊
看著窗外發呆 聽著這樣的詩句

我已經虛度了世界，它經過我
疲倦，又像從未被愛過
但是明天我還要這樣，虛度，我還要這樣
我想和你互相浪費
一起虛度短的沉默，長的無意義
一起消磨精緻而蒼老的宇宙

好聽 btw 1.25/1.5倍服用加佳

作曲唔掂 歌詞多數係詩梗係高汁
不過有啲都唔錯既，中意佢首火車，前奏有feel
不過大部分歌都係麻麻，聽一次記唔住，聽多幾次好厭個種，唔可以長存係歌單度
利申：係陳綺貞迷妹 程璧之前有聽過一排不過實在差太遠太遠

我都係陳綺貞fans不過前排喺Spotify聽到覺得不錯😌 最近又moody夜晚聽係幾舒服🎈

😂😂還好吧

同好
中意台灣indie 可以聽下Hush!、那我懂你意思了、Hello nico、邱比
大陸獨立音樂好多不過好參差，個人中意秘密後院、白水，仲有聽過一首蔣明既《好了歌注》都唔錯，

Hello nico!!! 係我前男友推介俾我 我好中意 依家唔敢聽😭😭 仲有佢介紹過馬頔 呢類型的民謠都好好fu😌😌

btw多謝推介🙏🏽

我推薦過hello nico比我前男友聽過

中意馬頔可以聽下趙雷